我bb訓緊教 你地唔好嘈醒佢。。。。。。。。。。。。。。

你好似啲人小產完有精神病咁樣
當個公仔係自己個細路

唔好噉話我羊巴ok?

屌你老母

成熟d啦，ON9

好cute
買定自己整？

你唔要d羊啦

邊有

話比羊咩知你出軌

羊仔係二奶 佢先係大婆。。。

唔好篤爆羊咩
佢唔受得刺激咖！！！

goodnight...

Oh shit